澳門有冇D橫街小巷食好野?

月中去玩,主力氹仔果邊,想請教有冇d唔出名但又好食嘅小店食下野?

澳門係咪得茶餐廳好食？

冇，絕大部份係劣食

牛撚

小勝軒拉麵

在哪裡

氹仔官也街附近 佢fb有地圖
Google map去啦
唔知執左未啫 澳門啲小店執得好快

唔該哂大佬

劣食來

冇乜好食

楊六牛雜係唔係冇咗

真係？仲諗住下個月去食牛撚

澳門
狗都唔去

唔就得幾時聽到有人咁講
巴打可以去睇睇 我唔sure係唔係真 都好耐冇去澳門

yes 上次打風後就冇做啦 都幾可惜

隔離間文哥都唔錯 茶記黎

澳門有間龍鬚糖幾好食

疊記 咖喱牛腩正

麥當勞 呢排有新shakeshake粉 幾好食

椰子雪糕
碟仔糕

去澳門都會食

關前後街碳燒羊腩煲
楊六牛雜
雅馨雞絲撈
疊記雞絲撈
噴水池炒律子

巴打可唔可以提供埋地址
唔該哂

千笹
食日本野

以前有間牛什唔知仲係唔係度